唔好駁嘴，聽日7點半票站見

屌你老母，講經咩
唔好撚再講配唔配票，屌泛民，投白票
你老母好地地做乜有票唔投？
你銀包有5舊水，你都唔會撕爛佢
你話成區都係保皇就話姐
如果唔係，全部都出黎投票
本土優先，冇就泛民頂上

用住果位巴打既文宣底先

同場加多一項活動，就係7點15分，落街大叫
叫d乜
緊係叫人投票la

時勢唔同

因時制宜

因地制宜

區選投票比泛民，只有689不同意
建制如果大勝，向國際社會釋放乜野訊息?
盟國仲點支持香港人自治?為香港發聲?
區選都唔表態，點爭取五大訴求既雙普選??

咁早方便人配票咩

聽日要做好個勢

萬一有人係問你投邊個就梗係講反話啦

借位

我地好似有樣嘢無做？？

1124呀

配你個老母咩，傻閪

1124呀，一定要投

打網戰，網站投票，眾籌我地連登仔唔會輸
投個票好簡單

出黎呀

早出門投票，係為左唔好俾人搞事，提早關票站

推

有d手足可能想投都冇得再投
但你地有票就一定要投

一定係民建聯

出嚟呀

1124